（理性討論）皇馬有今時今日嘅絕對實至名歸

你話皇馬金錢足球 買曬啲球星翻黎邊夠你玩
佢地又交到成績喎 雙線叫糊 睇下獌狗嗰邊又伊巴普巴mk仲做緊6弟 爭隻霸氣杯淪落到讓賽俾阿記咁滯

你話佢地班球員唔圑結 但佢地到關鍵時刻爭勝心就好強 今季好多時候都玩到反cup 呢樣其他隊真係無乜

最重要一點 當巴塞全盛時期嗰陣以為可以稱霸地球 開始唔玩青訓同放走曬啲板凳球員 小白影帝呢班老囇咪收曬皮
相反皇馬 積極提升青訓同搵定啲接班人 今時今日先可以玩到二隊都咁屈

咁早燈定

皇馬青訓